【隊長又串又有火】神奇四俠：銀魔現身

今晚明豬930

做CA真係 左膠到

隊長老左又廢左
係時候睇返佢年少輕狂

霹靂火先係做返基斯伊雲斯

當年入戲院睇仲讀緊小學

😂

艾巴真係好靚

暫下眼就十幾年

仆街了

Stan Lee老是常出現

Stan Lee

俾人趕走

無人睇 ?

正想問

如果落記出到果部機會唔會唔洗學似宜家咁

真係好似冇咩人睇

隊長

又見到你

呢招幾正

Jessica Alba 真喺好正

隊長早過ironman上太空

轉移

裸體
粒lin同個西割到地咪好痛

呢個隊長咪幾型

變左石頭

我想睇新神奇四俠多啲
未睇過好後悔

J到變你個名

岩岩個記者好正

霹靂火變左黑人唔知會點

柒doom

哩套野好悶

Quit
之後去做Killmonger

依家架直升機又升得起the thing，之前lift都搭唔到

型左好多喎 你真係唔識架喎

焊接技工

又bug

換左能力套衫都無燒

有條on9 mcu撚逐個負評

唔睇乜撚野垃圾summer BOB，轉明珠台

眼鏡

眼鏡look真喺

佢2個搞嘢會點

過黎啦

呢兩集f4其實我好鍾意 好正

Jessica Alba正撚到

隊長正d

串咀隊長好大隻

毛

型啊
串爆條友

其實唔差
不過當年d人勁屌唔跟原著

但依家mcu亂鳩咁改, d人就話mcu係另一universe是, 設定唔同無問題, 再勁屌漫畫撚

文戲多到

Reboot個套揾黑人

2個都咁大波

英雄片冇打戲即刻悶

silver surfer都抵擋唔住美色

即刻扯起條銀撚

過多一兩年又有f4 mcu ver.

我無睇到呀

Chris Evan 都係做美國隊長更好
美國隊長有多啲格鬥睇下，超能力無咩睇頭

dr doom 梟雄樣

天線得得b

想扑野就扑野啦

條撚可能比呑星收埋左

正
好靚仔

nokia

咁都收伏到條女

北京fing到去上海

香港

支那場境

captain

殘字

外掛

ben

其實幾悶下

4能力合體

即刻靚仔哂

咁似Dr. Strange個大佬

出大蛇薙

條女真係好撚正

行星吞噬者來了，漫威五大神

垃圾戲

已經收咗皮

其實反派吹得太大

有咩理由會被自己既卒仔ko

唔係收唔到尾

隊長都係做隊長型點

和服版

Sorry reflex

電影比人弱化得太多

Victor 呢

最後Victor 點

銀影俠未瓜

個卒仔仲要未死

小道消息
係 MCU 冇左F4版權
但係又想開套team英雄電影

所以先會有銀河守衛隊

呢個隊長似佢真人
做隊長太嚴肅

漫畫係比Thanos 斬首，個頭比佢當凳坐